尖沙咀依家點過海？

去紅隧行路過海

去中環入口唔使排隊
排緊果條隊係去灣仔

地鐵 金鐘落

去中環果邊行過去政總

船同巴都塞試下鐵

社遠史上冇香港人試過lor

唔該晒

我而家係九龍塘轉地鐵過海

衝入政總之前又有幾多人試過

大家唔洗急，咁嘅速度，維園8點都未出曬

天星？

行紅隧

110

係香港站行緊過去

游水